突發 蘇亞雷斯番生

好撚尾機

對手弱

美斯唔喺度即刻返生
美斯又克制隊友

原來李蛇你仲未死

李蛇真係

對弱隊擦數據啫